點解生仔唔洗考牌？

又要唔撚識教又要生
自撚私

考埋牌
人類絕左種啦